比鍾意既人當樹洞係咩感覺

好唔開心

換個角度 都係信任你啫

多咗機會交流溝通唔係更好咩

佢已有另一半？
做唔到情人咪做個朋友lor，退一步諗個人會輕鬆好多

起碼候補

至少可以了解佢諗咩

傻啦 男女之間點會有純友誼
到時咪盞辛苦
男的會不停暗戀但又唔敢再進一步

要識得點樣停 因為當你聽得越多 你就會以為自己越黎越close 好似成日都有左種依賴 好想定時定候同佢談心 姐係

沉船

唔好以為做佢樹窿係好
你只係呃緊自己 覺得做唔到情侶都可以做朋友留係佢身邊
但當你有唔開心揾佢呻果陣 佢就會覺得你煩/負能量
然後一腳踢開你

比個洞我插下ok?

妳太善良